[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 53

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

町田教tee同totebag訂購期進入倒數階段要訂就襯早

lm

一齊喊

Lm

喂阿佢好煩阿

Lm黑洞中既教主

靚lm

新po LM

新po留名

LM

忍唔住講左句oh shit

Rps

LM 先

CL片都擺埋上ig咁揚架咩

訪問坐咁近都唔知點解227要有social distance

黑澤mode: 再靠埋d我驚把持唔住

有肚腩 都咁靚仔架咩

癡撚線訪問答到咁樣但係影相又唔笑

倒泥沖翻哂d爬緊出去既人落底

今朝個訪問搞到我又買多左幾本雜
燒呀燒呀盡情咁燒死我啦

一本正經講更令人細味品嘗佢地關係

新相

町到虛脫

眼鏡町真係CLS㗎

Screenplus仲收埋幾多相
不如po哂d底片出黎算啦

斯文敗類look J到虛脱

因為其中一張新相引發以下cls操作
慎入慎入慎入

眼鏡笑嗰張黐撚線㗎

佢真是好得意

新劇?

搵赤楚救收視？

佢第4集客串其實都係出黎好少分鐘

又唔好咁講本身卡士已經夠勁
同埋劇本差搵邊個都救唔到啦

見到IG好多人玩緊扮同緊唔同星FaceTime既story effect，可摸耳有個係同教主FaceTime既effect俾我玩下呢？
對唔住我知我係唔應該同乖孫爭呢個特權既

有冇cap圖望望

唔會係靠赤楚救收視啦唔好玩

見過有frd玩朴敍俊

係咪抄甫士

未fc

第二張個樣好厭世

佢個心已經唔係度

喂啊講我壞話
搬返句cls ff過來先

好得意好靚仔佢一路淋花個笑容烏低身啷口嗰度可以做素材gif

窮撚食唔起

拍出嚟拍出嚟拍出嚟

撲上去再食佢口入面嘅綿花糖+打茄輪

屌我好on9淨係加密咗一句

Q版黑澤真係好得意

CL

CL Live!!!

今日好清仲有鬚根

鬚根好靚仔

畫質感人
仲要有鬚根

又帶貨

又sell野

係咪每次直播都要帶貨

好可愛次次結局之前都有live

幫襯買左tote bag1個
多謝連登巴絲整左咁令既衫同袋

出街勿相認

見佢要係咁諗話題都覺得辛苦

多謝支持
就黎截數我都急不及待想對單了

赤楚又已經like左

Seaon仔部電話仲有冇貨

嘩好似好乖既貓貓坐係度等咁
Season仔做到野

又係深夜更文嘅時候
有興趣嘅人可以click落去睇

點解跛win係一齊專訪但上面町赤少左個既

哇屌教主ig story

最佳sales

mobile仲多張相

諗起第一次直播佢要搵headphone然後搵咗個有線出嚟，而家係咪至少有2對？
但佢欠嘅並唔只係headphone

入坑第一次見到咁有心機嘅story

好叻呀教主
識拍片仲整落tag 同加emoji
個字仲有教到字型唔係default！

唔通真係要等到seven出電話

琴日開盒fail左，今日要po多幾次補返條數，咁先做到皇牌銷售
佢地成日都sell都係sell耳機咁，上次就Beats x Sacai，今次又呢個，仲有乖孫第一次live果個Bose，而已經有AirPod的我表示

濕身play
好好j

又有story

今次都有心機打喎有tag, 所以打左咁耐

笑左佢竟然敢計

呢本又有赤楚

依本封面出咗好細隻字不過係赤楚&町田即刻有合照啦掛

即係又有SP睇？

哇好期待 諗唔到仲會有新野睇

係咪會有新嘢

應該係12集+spin off濃縮版？
果時戀久好似都有濃縮digest 版

吓 即係無新野睇
不過我應該都係會照睇

證明仲收埋好多貨啦 快d同我交曬出黎呀 仲有部𨋢條CCTV呀
希望會係新野唔好炒咁多冷飯

冇get錯的話似回顧sp多

係呀
但spin-off 內容第一次電視播
12集剪埋唔夠30分鐘會變成點

下星期四係咪又追生肉

即係又無新野啦

咩手勢黎 插眼？

我第一眼都以為插眼
用想像力諗下之後我估係⭐️嗰三隻角

係揸波龍爪手
btw 啱啱教主po相果陣，CL同步彈noti出黎係寛太同青柳叔開live，我仲FF教主po相即係得閒唔知會唔會join呢，點知最後我都係諗多左

其實佢地知BL起香港有市場
同埋犬飼同赤楚都是Build呢樣野 只要有睇Cherry Maho就一定知
所以HMVOD都算佢識食住條水

唔期望HMVOD買町田大河劇
但希望HMVOD過左呢季 會買下季町田參演既日劇啦...
教主最高

係咪印仔嚟？可摸耳喺我身上留下烙印

嗚哇好正
教主：要入教？過黎比我吸個印仔先

教徒：係咪吸邊度都可以先？

你好勁✨
完全諗唔到做mud9
但佢哋三個都好好玩咁
會唔會有人呷醋？

三星堂響テレビ神奈川2300就先行放送
我見Twitter都有人文字直播，最終回好似幾正咁
濕晒嘅雨宮都好眩しい

出DVD

希望HMVOD買多d日劇帶番起香港個日劇市場
唔想上網睇但真係冇渠道課金睇
如果可以做到KKTV一半會好滿足了

呢個老師畫既畫真係好 funny
每次睇到覺得好鬼cute

係咪即係要俾教主標記？
ABO上曬腦sor

樓上工口注意
我淨係ff 諗到好似舞台劇完左之後
教主係拜拜歡送part及豬仔印落大家手臂做福利
佢及印仔果時一定又詞窮 笑 多謝大家黎睇 笑

好靚仔

我都想同教主食飯

大結局希望唔會放送事故

突發 !買Tee6/黑袋會自動參加抽獎?!

話說還掂都整不如生日果陣寄埋比教主做其中一份禮物啦
雖然唔知最後會唔會送到手 可能比LDH staff用黎做地布 但FF下教主著上身既話

為左鼓勵大家FF同教主著同款衫袋dem beat 有幾個教徒搵左幾樣野出黎諗住搞 抽 獎

距離Tee袋截單時間仲有2日，所有已購買/將會購買Tee6款既人有機會獲得:
1. 絕版痾子町卡仔x1

2. 全新screen plus連海報 x1

3. 擁有町田靚手既美ST x2

買黑袋既話獎品仲好吸引
1. 絕版痾子全副啤牌x1

2. 全新screen plus連海報 x1
3. 擁有町田靚手既美ST x1
4. 不服絲親手製作町田木刻卡x1
(由於未有設計 得獎者請到時同不服絲傾掂佢)

想參加抽獎而又未訂Tee6/黑袋既人可以繼續去下面條link訂購架3月20號截止
訂購Link:

特此感謝幾位絲打無私奉獻
突然話要搞個抽獎我有D震驚

順便係度update下個訂單進度先
17號為止既訂單已經整理好聽日會send個email比大家
大家D錢都收到哂大家課金能力好高
我地會計好 有多就留番7月生日應援果陣用哂佢
再次多謝大家支持

*冇

仲有抽獎
呢班教友邊度搵

多謝晒絲打們啊好期待收到實物
仲要有抽獎好癲好愛你哋啊真係

抽獎嗰到補多句 以示公正我哋有份籌備嘅教友唔會喺個抽獎pool入面
希望到時中咗嘅巴絲上嚟講聲 大家開心嘅我哋都會好開心

心急睇最終回唔記得咗講
補多句抽獎結果會係有tee袋實體貨果日公佈
到時交收比埋你

好撚靚仔呀屌

你地真係太有heart喇

出product仲搞埋抽獎
你哋真係好癲好勁

大家都好替佢高興

幫教主搵番青春既氣息

好癲呀你地，又出錢又出力，之前又夾廣告牌俾大家同教主合照，又幫手整O camp tee仲搞埋驚喜大抽獎！識到你地呢班教友真係人生無憾，感謝各位絲打！我相信教主收到一定會好鍾意架
btw 竟然有絕版野抽，絲打們係早期信徒？

好勁
雖然已經幫襯左黑袋一個 但想問
點解買白袋無得抽獎

我成日都覺得model press肯定係教友

GQ JAPAN 新圖

我只係留意到一張好突

呢張真係殺撚死人

今次係Thank you for everything

佢似係拉起件褸比人睇
留意到入面果件係紅色緊身衫仲要v領冇左件褸都幾gay下

又係thank you for everything
今次po張相咁close 唔知乖孫係咪會唔like呢

係喎，原來入面件紅色衫仲咁貼，緊到見到胸肌線條添啦，想像到如果件紅色衫仲係無袖背心款既話會幾咁gay 淫

我哋有痾子信徒

佢啲牙仔都好得意
究竟全身上下有邊部份係唔町得

你咁講完我仲點面對呢張相

拎住花嘅殺青相都有6張唔同好似玩找不同

其他3隻課金就唔貼啦

依本都有町田 但唔見有人提

好勁filter

乖孫靚到成個女仔咁

頂 勁cute

赤楚like咗parco嗰張就係唔like三星三人照

有咩重要得過改IG description話畀全世界我有藍剔？

係like町田君張相！
係like町田君張相！
係like町田君張相！

仲要係單人廣告相
並唔係同其他人嘅相

個呷醋精

開始捉到套路

真係喎 你講開我先去睇下真係like左相但係description都仲係未改
再睇多一睇唔單止三星堂三人咁close既唔like，連增田修一朗果張企到咁開，中間有咁大條罅都唔like！好彩Parco呢張一前一後企，條女仲背對背先有得幸免咋

乖孫：唔好以為一齊拍過今際就可以企咁埋呀，仲企得埋過我Magic Hour憑咩呀

我都因為教主掉進LDH坑，狂煲左100集gene高

Updated

好想叫佢換個icon相

點解佢可以咁可愛

正想post佢連續兩張GQ相上黎 呀叔係咪唔記得左IG一次可以post多過一張相架？

咁先呃到人like2次

腹黑町

正！GQ仲好多張相，可以分多N次post！
Ferragamo贊助贊得抵呀

我都有d衰衝動買左
𠱸唔買又驚後悔好矛盾

有電子版果Ｄ我唔買實體lu
月刊、週刊tv guide同the television衝動買完都退咗

買咗後悔好過無買後悔
合體既訪問出埋呢浸
以後都無架喇

有一本冇電子版 又要湊夠2000先買到
然後一次過買哂啲TV雜就啱啱好夠咗

湊多2千真係有d煩仲要有現貨果d先計
湊埋d雜先買我驚斷貨

今朝本TV navi我擺響度行開咗個幾鐘就斷咗lu
買唔到首都圈版，關西版有貨都一樣
但而家好似連關西版都冇埋

唔一定現貨呀應該
nylon numero 月刊exile好似都得

係咩不過tv果堆都係冷靜d先
緣份到左自然會買

咁快到手既唔係22號出咩
好正呀好彩冇買錯

You are not alone
番去自己p圖啦

呢本真係好撚抵屌

但係頭果張塊面係咩事？張圖俾人p過？
好似塊面俾人拍扁左咁

屌你支那仔仲好意思出聲

就黎到3.21 安達生日啦 唔知豊田老師會有咩準備同佢地慶祝生日呢

町教TEE袋已截霸左頂置咁耐唔好意思
呢幾日應該未落單住仲想加單既人可以email 問下我
(頭先09分落單既人我有計你的放心)

公式名称：ずぶ濡れ雨宮さん

真係會check誕生花㗎

有冇呢幾張圖既高清

想睇真人演譯

呢集睇到有d尷

如果出第二季或者sp真係原地升天
我以後會好好做人 日日扶阿婆過馬路

之前呢度好似有人話過有第二季會裸跑

原來犬飼套絕對BL的世界 終於有套劇個名係可以仲長過魔法師 繼續都有優太郎 滑嘟嘟
呢d就真正BL專業人士啦，三石洗乜驚拍果一套就定型呀，我套第二季呀！

噗浪見到有人發現到乖孫line係用粉紅色Hello Kitty甜美草莓theme，佢真係好可愛呀！成件事少女心到，究竟佢有幾鍾意士多啤梨？
同埋佢仲會買唔同theme送俾人，唔知佢送左咩theme俾教主呢？

有啲cute

same不過有張實際用到既event劵又令到件事無咁顛

話說台灣有得上前田夢幻建設套戲有假髮教主個宅look
如果教主可以出現起香港大營幕我一定狗衝去睇

但佢出場得15分鐘

終於寫完喇
仲有冇人想睇番外

好癲 播6個鐘

都冇得飲水唔怕急尿

Btw個訪談 問教主最近狀況係點
乖孫識提教主講三星洋酒堂
都係工作上近況

點解到佢答果時 會講買左新底底同眼鏡
眼鏡都ok 畢竟係教主推介既鋪頭
但係底底 真係睇唔透

其實1集cut埋oped+副cp都係20分鐘左右
12集都係4個鐘姐

正呀
羊仔成日share埋d正正wallpaper

雖然都會買 但想知會有新相架可

博客來有得賣就好了，有無新相都好，繁體字真係好想要

明明田中圭都係三石，佢sp+第一季+電影+第二季都係咁拍啦

赤楚條junon片有啦

佢揮手好可愛要整返個揮手特集

望左個gif好耐
點解揮個手都咁q

永遠都面紅紅怕怕羞咁揮手

青柳叔個CL live好齊人咁，愈入愈多人，劇團大集合咁，唔知教主會唔會join呢？

4個已經full左

兩次美波都喺隔離

冇新相呀
CLS event之前做咗幾多嘢

咁點解會冇赤楚？

頂我都仲係未買到赤楚誇誇群，日亞個價錢已經變左950¥，但都仲係無貨

我地真係好卑微
點解想要一張合照都咁難

太興奮到po 錯link

HMV狂loop Blu-ray準備中

救世主

原來乖孫琴日d twit都好好笑 出twit提左人兩次套劇8點鐘出街，跟住有個應該係東電既製作人(合作過?)出twit話套劇開始啦叫人睇，佢又retweet話50分鐘前已經開始左啦，佢真係好可愛 好可愛 好可愛呀

天邪鬼在0034

點解我入去話個po唔存在既

我blu ray 都買多左套
有人想要可以留個名

我哋都唔想佢就咁就完呀

講到咁係咪即係第2季/SP/電影都可以收皮

要抱有希望呀
要相信東電 有錢點解唔賺

但唔相信磊

靚仔到痴撚線

幾難得先有得睇佢露少少肉

三石真係名副其實嘅「雷」呀

真．露得多過寫真

DLLM好靚仔呀

點解好似冇人問係咪p圖
好想知點解

CL live

食完飯先開live 睇唔到求翻譯

CL!

嘩今日好精神好活潑好靚仔呀

我日文盲 ，但都想知佢會講咩，洋酒堂又完左啦，唔通係聽日Blu-ray出又造勢感謝下？

真係好開心咁

聽日出但好多人話已經收到同埋睇咗making
佢好surprised
同埋叫大家睇三分鐘果場

我要加返句hello everyone落去bingo度~~~

今日真係変なtension

又開始詞窮？

差45秒都唔撐到夠20分鐘

如果佢以後既live都keep住今日既tension就好啦

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 54

好想快D番屋企睇making

形象化就係咁

仲未睇 好想睇佢個傻豬豬警察引人犯罪Look ar

第一集好睇ma